習慣屌閪唔帶套，近排叫雞唔夠數

平時叫開外國雞，今時得返大陸西
日日做愛精神好，死時青春不覺老

肯講普選未

Hide Blocked User - 不Gay的瘋

skr wor